善柔 廷芳 琴清 小倩 揀邊個好

善柔同琴清 好難揀

印度阿三

小昭

紀嫣然

計電視版一定係善柔
琴清同小俏嘅演員太樣衰

琴清小倩廷芳都好煩膠

倩女幽魂？

Anyone but 小倩

雅兒 for shoe